Installer stacken
Logg inn på dc1 som "admin"
Kopier og lim inn koden fra 00 installSoftware i powershell som administrator

- HUSK: oppdater første script til å sette statisk ip, som gjenbrukes inne på klientene

Lukk powershell og åpne pwsh som administrator.
Kopier og lim inn koden fra 01 gitPull

Skriv inn ditt ntnu brukernavn og passord når du promptes
Det ligger nå en "minnepenn" på skrivebordet vi later som vi bruker

Såfremt du ikke lukker pwsh vil ./"10 mountUsb.ps1" (som et eksempel) kjøre det scriptet
Hvis du lukker pwsh i mellomtiden vil Set-Location "C:/Git/prosjekt-dcst1005/01 scripts" sende deg tilbake til der vi var på slutten av installSoftware2

Kjør ./"11 genAdminUsers.ps1"

- endre navn på denne
- disse brukerne er NoPlay

Kjør ./"12 buildDomain.ps1"
Du blir nå kicket siden maskinen restarter

Logg inn på mgr med lokalbruker "admin" (passordet ligger i ip-filen)
Kopier inn innholdet fra 01 gitPull som kloner git og mounter "minnepenn" på skrivebordet

!!! DETTE ER SÅ LANGT VI HAR KOMMET !!!

Kjør "addMgrToDomain.ps1"
Logg ut
Logg inn på mgr med domenebrukeren DittnavnAdmin

Andre ting som må være ferdig før dette sirkuset er over:
først: Titler for avdelingene
så: Liste over brukernavn

Scriptene starter HER:
(nedenfor dette er ingenting oppdatert)

$
  Legg inn DNS server (dc1 sin ip) på de enkelte klientene
- Kan dette scriptes? Halvor har sett på det
- Vi må inn med lokal admin-brukeren på hver enkelt
- kjøre addPCsToDomain.ps1 inne på hver enkelt maskin
- trenger å fange ip fra dc1 på en måte?
  Logg inn på manager med domenebruker
  buildOUS.ps1
- dette finns ikke, men ligger i importCompanyInfo.ps1 akkurat nå AKSEL!!==!=!=!?!?
- lager OU hele veien ned
- lager grupper til hver OU
  addUsers.ps1
- merge addUserInfo og addUsers
- sette passordregler
  ??? Sette tilganger til grupper - Policy Management
- "Sette fornuftige group policy instillinger som er med på å sikre bedriftens maskiner, og eventuelt mot menneskelige feil"
  buildFileShare.ps1
- finnes ikke, men noe kode ligger i importCompanyInfo.ps1
